# Veit.Abra.Model.Vatclosing
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Vatclosingdataitem&gt;**](Vatclosingdataitem.md) | Řádky; kolekce BO Řádek DPH přiznání [nepersistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**ClosingPeriodType** | **int?** | Zdaňovací období [persistentní položka] | [optional] 
**DateFromDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum od [persistentní položka] | [optional] 
**DateToDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum do [persistentní položka] | [optional] 
**ClosingDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum uzavření [persistentní položka] | [optional] 
**SentDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum odeslání [persistentní položka] | [optional] 
**VATDefinitionID** | **string** | Definice přiznání; ID objektu Definice pro DPH přiznání [persistentní položka] | [optional] 
**ClosingType** | **int?** | Typ uzavření [persistentní položka] | [optional] 
**PreviousClosingID** | **string** | Předchozí uzávěrka; ID objektu Uzávěrka DPH [persistentní položka] | [optional] 
**WithVATCheckReport** | **bool?** | Data KV/KH DPH [persistentní položka] | [optional] 
**WithVATReturn** | **bool?** | DPH přiznání [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**ClosingParams** | **byte[]** | Parametry [persistentní položka] | [optional] 
**VATCheckReportRows** | [**List&lt;Vatclosingcheckreportrow&gt;**](Vatclosingcheckreportrow.md) | KV/KH DPH; kolekce BO Řádek KV/KH DPH [nepersistentní položka] | [optional] 
**CountryID** | **string** | Země; ID objektu Země | [optional] 
**ClosingPeriodTypeAsText** | **string** | Zdaňovací období | [optional] 
**ClosingTypeAsText** | **string** | Typ uzavření | [optional] 
**VATCoefficient1** | **double?** | Poměrný koeficient | [optional] 
**VATCoefficient2** | **double?** | Vypořádací koeficient | [optional] 
**VATCoefficient3** | **double?** | Zálohový koeficient | [optional] 
**MOSSRows** | [**List&lt;Vatclosingmossrow&gt;**](Vatclosingmossrow.md) | MOSS; kolekce BO Řádek MOSS DPH přiznání [nepersistentní položka] | [optional] 
**ParSaldoVATRate1** | **double?** | 1. sazba | [optional] 
**ParSaldoVATRate2** | **double?** | 1. sazba | [optional] 
**ParSaldoVATRate1P** | **double?** | 1. sazba předchozí | [optional] 
**ParSaldoVATRate2P** | **double?** | 1. sazba předchozí | [optional] 
**SFinancialBureau** | **string** | Fin.úřadu v, ve, pro [persistentní položka] | [optional] 
**SNACECode** | **string** | Číslo převaž. činnosti (NACE); ID objektu NACE kód [persistentní položka] | [optional] 
**SReasonOfAdditive** | **string** | Důvod dodatečného přiznání [persistentní položka] | [optional] 
**SFOSurnameA** | **string** | Fyzická osoba - příjmení [persistentní položka] | [optional] 
**SAuthPersonFirstName** | **string** | Jméno(-a) FO opráv. k podp. [persistentní položka] | [optional] 
**SFinancialBureauCode** | **string** | Číslo místně přísl. fin.úřadu [persistentní položka] | [optional] 
**SNumOfAttachments** | **int?** | Počet příloh [persistentní položka] | [optional] 
**SVATPayorType** | **int?** | Typ plátce [persistentní položka] | [optional] 
**SFOFirstNameA** | **string** | Fyzická osoba - jméno [persistentní položka] | [optional] 
**SAuthPersonSurname** | **string** | Příjmení FO opráv. k podp. [persistentní položka] | [optional] 
**SAdviserCode** | **int?** | Volba typu zástupce [persistentní položka] | [optional] 
**SRegionalOffice** | **string** | Územní pracoviště v, ve, pro [persistentní položka] | [optional] 
**SNumOfSheets** | **int?** | Počet listů [persistentní položka] | [optional] 
**SNoItemsForCSection** | **bool?** | Pro C. ODDÍL neexist.údaje [persistentní položka] | [optional] 
**SFOTitleA** | **string** | Fyzická osoba - titul [persistentní položka] | [optional] 
**SAssemblyPerson** | **string** | Přiznání sestavil [persistentní položka] | [optional] 
**SAdviserType** | **int?** | Typ zástupce [persistentní položka] | [optional] 
**SAuthPersonStatus** | **string** | Vztah k práv. osobě [persistentní položka] | [optional] 
**SRegionalOfficeCode** | **string** | Číslo územního pracoviště [persistentní položka] | [optional] 
**SNextYearTaxPeriodCode** | **int?** | Kód zdaň.období násl. roku [persistentní položka] | [optional] 
**SIdentNumber** | **string** | Rodné číslo [persistentní položka] | [optional] 
**SAssemblyTelephone** | **string** | Telefon [persistentní položka] | [optional] 
**SAdviserFirstName** | **string** | Jméno zástupce [persistentní položka] | [optional] 
**SCompanyType** | **int?** | Právní forma [persistentní položka] | [optional] 
**SInsolventPeriod** | **bool?** | Zaháj./ukonč. insolvent.řízení [persistentní položka] | [optional] 
**SAdviserSurname** | **string** | Příjmení zástupce [persistentní položka] | [optional] 
**SInsolventPeriodFrom** | **DateTimeOffset?** | Datum zahájení ins.řízení [persistentní položka] | [optional] 
**SAdviserTitle** | **string** | Název právnické osoby [persistentní položka] | [optional] 
**SInsolventPeriodTo** | **DateTimeOffset?** | Datum ukonč. ins. řízení [persistentní položka] | [optional] 
**SAdviserBirthDate** | **DateTimeOffset?** | Datum narození zástupce [persistentní položka] | [optional] 
**SAdviserEvNum** | **string** | Evid.číslo osvědčení daň. por. [persistentní položka] | [optional] 
**SAdviserIC** | **string** | IČ právnické osoby [persistentní položka] | [optional] 
**SAssemblyEmail** | **string** | Email [persistentní položka] | [optional] 
**SAssemblyDate** | **DateTimeOffset?** | Datum přiznání [persistentní položka] | [optional] 
**SSFullFillConditions79** | **bool?** | Splnenie podmienok podľa § 79 [persistentní položka] | [optional] 
**SSAdviserPhone** | **string** | Telefón osoby [persistentní položka] | [optional] 
**SSAdviserPhonePre** | **string** | Telefón osoby - predčislie [persistentní položka] | [optional] 
**SSAdviserName** | **string** | Meno oprávnenej osoby [persistentní položka] | [optional] 
**SSFaxNumber** | **string** | Číslo faxu [persistentní položka] | [optional] 
**SSFaxNumberPre** | **string** | Číslo faxu - predčíslie [persistentní položka] | [optional] 
**SSPhoneNumber** | **string** | Číslo telefónu [persistentní položka] | [optional] 
**SSPhoneNumberPre** | **string** | Číslo telefónu - predčíslie [persistentní položka] | [optional] 
**SSDateOfAdditional** | **DateTimeOffset?** | Dátum zistenia [persistentní položka] | [optional] 
**SSVATPayorType** | **int?** | Typ plátca [persistentní položka] | [optional] 
**SSNoTax** | **bool?** | Nevznikla daňová povinnosť [persistentní položka] | [optional] 
**SSFinancialBureau** | **string** | Daňový úrad [persistentní položka] | [optional] 
**SSFirmEmail** | **string** | Email [persistentní položka] | [optional] 
**SSFirmPhone** | **string** | Telefón [persistentní položka] | [optional] 
**SDateOfAdditive** | **DateTimeOffset?** | Důvody pro DDP zjištěny dne [persistentní položka] | [optional] 
**SNoTax** | **bool?** | Nevznikla daňová povinnost [persistentní položka] | [optional] 
**S_IBAN** | **string** | IBAN [persistentní položka] | [optional] 
**S_BIC** | **string** | BIC [persistentní položka] | [optional] 
**SMOSSRefNumber** | **string** | Referenční číslo přiznání [persistentní položka] | [optional] 
**SMOSSAccountName** | **string** | Jméno majitele bankovního účtu [persistentní položka] | [optional] 
**SKHDPHAppealRefNumber** | **string** | Číslo jednací výzvy: [persistentní položka] | [optional] 
**SKHDPHAppealReply** | **int?** | Rychlá odpověď na výzvu: [persistentní položka] | [optional] 
**SKHDPHCorrectionDate** | **DateTimeOffset?** | Následné hlášení k datu: [persistentní položka] | [optional] 
**SKHDPHType** | **int?** | Druh kontrolního hlášení: [persistentní položka] | [optional] 
**SDataBoxID** | **string** | Identifikátor datové schránky [persistentní položka] | [optional] 
**SSAdviserEmail** | **string** | Email oprávnenej osoby [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

